(求救）MacBook 開唔到機

一開就係黑mon
入唔到安全模式，試過重置SMC
但都係開唔到
除左拎返apple整仲有咩方法

十成九都係燒左底板

唔撚係掛

即係無得夠？

屌 你老母

你叫連登可用念力幫你整好咩

拎去整喇柒頭

Btw 係時候換機喇

試下叉住電開

咁上黎問吓啫

有試

係一開機後幾秒熄定係㩒極都無反應
我之前係前者
後來發現長期叉住電都仲頂到

我係開機後長期黑mon

有冇不斷播開機聲？如果有應該係壞咗EFI/SMC

試下開後蓋清下塵

無

唔該巴打 google吓先